知唔知點解班狗成日講大話

因為連登仔成日po哂d證據出黎俾佢地諗個好故事